連續兩日 瀑布灣公園上吊亡

連續兩日 瀑布灣公園 都有吊頸自殺

3月25日 星期一
今日（25日）清晨6時21分，途人路經香港仔瀑布灣公園，發現一名男子在長櫈上蓋以尼龍繩自縊，大驚報警。警方及消防趕至現場將男子救下，惟證實已經死亡。警員到場調查，證實死者為一名姓黃(33歲)男子，並在現場檢獲遺書。據了解，事主疑受疾病困擾。

3月26日 今日
香港仔華富邨瀑布灣公園，中午近12時，一名男子被發現在樹上吊頸自殺，救護員接報到場，證實男子當場死亡。現場消息稱，62歲事主早前由家人報失，為一名失蹤人士

62歲事主早前由家人報失

銀包呀 報失

自殺勝地

落到去玩hehe

Rip

香港樹海

香港版青木原樹海

瀑布灣不嬲都好猛 咩搵替死鬼嗰啲成日都聽

聽日會唔會…

要送肉棕

輪流搵替身

Werther Effect

又瀑布灣